老人偷影啊 屌你

玩香城都要留意下4圍啦
好多人偷影
唔好以為老人家就冇事
我老人家先光明正大咁影啊屌你